電腦檔案format高手入

小弟今朝delete咗一個個名類似open office 4.1.2嘅嘢 重新開機之後
我嘅 word檔類型
由doc變咗做 office open xml, 而pdf format就變咗做chrome html document, 就算網上download pdf都會變番前者 求解 好人一生平安

Word format係Docx檔
不是doc
Push

Sorry自
喺個檔案內容改番改番開file嘅方法就得
唔該晒大家

Have u tried reinstall open office?

原來唔關open office事
因為小弟有用開office 365
多謝ching 打破 0留言 （唔計我）